究竟已讀不回係咩心態

覆一兩隻字話而家唔得閒遲啲覆都好呀
仲要唔係講緊同男神/女神 嗰啲text, 係朋友呀男朋友咁樣……

有唔會完嘅話題嫁咩，完咪唔覆囉。